{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0023022731111/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Easy Pants - Black"
    },
    "text": "DantonブランドのメーカーであるDANTONが発売したSS23 / QW3221DA25ベストセラーアイテムはセミワイドフィットのパンツです。 この製品はブラックバージョンで製作されカジュアルルックに活用しやすく、着心地を楽に提供するウエストバンドがあります。 表地は100%綿で作られており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、長時間水に浸したりすると、製品が損傷する可能性があるので注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥した方がいいです。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25はどのようなアイテムですか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25はDANTONが発売したセミワイドフィットのパンツです。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25はどのカラーで販売されていますか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25はブラックバージョンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25のウエストバンドについて教えてください。",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25には着心地を楽にするウエストバンドがあります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の素材は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25の表地は100%綿で作られています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の製品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25は漂白剤の使用や長時間水に浸したりすると損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25のドライクリーニング時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25のドライクリーニング時にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の色落ちや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるので、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の乾燥方法について教えてください。",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25は機械乾燥をすると損傷する可能性があるので、自然乾燥した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "SS23 / QW3221DA25の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / QW3221DA25は摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 612
    }
}